[無圖]熟男偷襲帥哥 闖浴間含屌求愛

【侯柏青╱台北報導】從事建築設計的已婚男子陳信立，去年在北市中正運動中心游泳池愛慕一名帥哥，兩度闖進淋浴間襲臀求愛被拒；今年更闖入浴間一口含住帥哥生殖器，被害人怕受傷忍辱接受對方口交。檢方昨依妨害性自主罪嫌起訴陳信立。檢方說，被害人不是同性戀，事後怕感染愛滋病還得了憂鬱症。

離譜性侵
台北地檢署檢察官邱舜韶查出，三十三歲的陳信立有壯碩胸肌，長相也不錯，他去年初在運動中心游泳池，瞥見長得斯文帥氣的二十多歲被害人，萌生愛意並搭訕：「你是GAY嗎？喜歡我嗎？」還趁被害人洗澡時，全裸潛入淋浴間抓、摸對方臀部，被害人隱忍沒報警。

奪走手機取號騷擾
去年五月底早上，陳信立再遇上被害人，他在淋浴間走道拿名片和身分證給被害人看，證明有誠意與對方交往，但被害人看到他身分證配偶欄大罵：「你有老婆，不可以這樣。」陳信立不死心，強行拿走被害人放在置物櫃的手機，撥打到自己手機而取得被害人電話號碼後，頻打電話邀約讓被害人不勝其擾。
今年一月十二日下午陳信立變本加厲，全裸闖入被害人淋浴間，被害人因聽到拉簾聲轉身，陳信立竟快速蹲下一口含住對方生殖器，被害人驚嚇反抗，他仍邊含邊摸被害人身體。後來，被害人趁有人經過時呼救並將陳信立推開，陳信立才鬆口逃逸。被害人穿好衣褲後馬上報警，所幸陳信立身影被監視器拍下，警方循線將他逮捕到案。
竟辯對方「很享受」
陳信立供稱：「我想跟被害人交往，我們在淋浴間見過三面，每次都口交，對方都沒明確抵抗，且表情看起來很享受，被害人很喜歡被口交還射精，我不知道為什麼會被告。」但被害人反駁說，自己不是同性戀，整個過程只有幾秒，因擔心生殖器受傷，才未奮力抵抗，過程很痛苦，感覺好噁心，「他怎麼說我很享受？」
事後，被害人擔心傳染愛滋病，火速到台大醫院求診，並服用「黃金四十八小時抗愛滋病藥」。被害人因此心裡嚴重受創，罹患憂鬱症。檢方調查認為，陳信立若真心想跟被害人交往，不可能只在泳池見面，每次都口交，因此認定陳信立說謊，將他起訴。

應要拒絕拖延避害
針對此案，中正運動中心行銷部經理胡學娜昨說，為給民眾一個更安全的運動環境，近期將加裝警民連線。當天負責處理的吳姓專員也說，運動中心已將陳信立列為特別注意人物，但他案發後沒再來游泳。《蘋果》記者昨到陳信立家採訪，但他不在，無法得知他的回應。
中央警察大學教授兼教務長黃富源表示，在淋浴間這種場所，若可關門就要關好，如不行也要將浴簾拉緊，如果被歹徒闖入，應先明確拒絕，再用拖延戰術，例如敷衍對方到別處進行口交，再伺機逃離或報警，以免受害。

圖解新聞

事發過程示意圖
1.
男子陳信立去年初到運動中心游泳時，愛慕上一名年紀比他小的帥哥。

2.
陳竟趁帥哥洗澡時，闖進淋浴間襲臀求愛。

3.
被害人拒絕後，陳去年5月在淋浴間置物櫃強行拿走被害人手機，再撥打自己的手機取得對方號碼，日後不斷騷擾。

4.
今年初，陳竟又全裸闖入被害人淋浴間，一口含住被害人生殖器，被害人因擔心受傷，不敢奮力抵抗。

5.
被害人趁有人經過時呼救，並奮力推開陳，陳才鬆口逃逸。被害人隨即穿衣報警。

台北加分定減分？

鬆口逃逸

扯咗

含屌求愛

問題是： 點樣可以喺對方唔同意或者掙扎之下含到佢？

不要停

高質圖

比人渣住春袋

有壯碩胸肌，
長相也不錯

個記者J 完

整個過程只有幾秒

𠵱家interview咩

痴撚線

記者: 侯柏青

俾人撞破就屈人me too，明明俾人含過3次

被害人因聽到拉簾聲轉身，陳信立竟快速蹲下一口含住對方生殖器
腦中嚮起龍珠閃身瞬移效果音

死基佬

圖呢

口裏說不

應該練習過

內文及示意圖都冇提及

黃金四十八小時抗愛滋病藥
原來有d咁西利既藥？

台北地檢署檢察官邱舜韶查出，三十三歲的陳信立有壯碩胸肌，長相也不錯

喂 邱生你查緊d乜

Cls

咪弱智
你又唔問點解啲女唔同意或掙扎都仲可以俾人強姦
受害人會怕架

出版時間：2008/07/25

只有加冇減

獨特的求愛方法

咁都有圖

屌你死基佬一定要被禁止入男廁

PEP
PrEP

求陳生圖片

你是GAY嗎？喜歡我嗎？

呢D就圖文並茂

男人都metoo啦

痴撚線新聞繪聲繪影

作文咁